西藏流亡政府 受美國國會援助 每年200萬美元 今年300萬美元

美國國會參議院撥款委員會，近日通過了2018年藏人援助經費。

300萬美元用於強化藏人機構與流亡政府。

此前美聯社曾披露“近年美國國會會已批准每年給西藏流亡政府200萬美元的資金”。

美國對藏人的撥款援助由來已久。在2002年，時任美國總統小布什簽署了有關資助流亡藏人的法案，一直延續至今。該法案稱“支持西藏人民保護其身份獨立性”。

專登加

香港流亡政府

口交部呢?

每年用來買靚車，pp，電器電腦

通脹姐